\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}

\title{Tema II Ejercicio VII: Comparación Gráficas}
\author{Nicolás A. Ortega Froysa}

\begin{document}
\maketitle
\pagebreak
\tableofcontents
\pagebreak

\section{Comparación GDDR vs. HBM}
\begin{table}[!htb]
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|}
		\hline
		{\bf Especificación} & {\bf GDDR6} & {\bf HBM2} \\ \hline
		{\bf DRAM} & 16GB por chip & 64GB \\ \hline
		{\bf Canales} & 2 & 6 \\ \hline
		{\bf Bits por Canal} & 16 bits & 128 bits \\ \hline
		{\bf Velocidad} & 16 Gb/s & 2.4 Gb/s \\ \hline
		{\bf Ancho de Banda} & 64 GB/s & 307 GB/s \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Comparación GDDR6 vs. HBM2.}
\end{table}

\section{Comparación ATI vs. NVidia}
\begin{table}[!htb]
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|}
		\hline
		{\bf Especificación} & {\bf GeForce RTX 2080 SUPER} & {\bf Radeon RX 5700 XT} \\ \hline
		{\bf Arquitectura} & Turing & rDNA \\ \hline
		{\bf RAM de Vídeo} & 8GB GDDR6 & 8GB GDDR6 \\ \hline
		{\bf Velocidad RAM} & 15.5 Gb/s & 14 Gb/s \\ \hline
		{\bf Velocidad de Reloj} & 1.65 GHz & 1.605 GHz \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Comparación NVidia GeForce RTX 2080 SUPER vs. AMD Radeon RX 5700 XT.}
\end{table}

\pagebreak

\section{Derechos de Autor y Licencia}

\noindent
Copyright \copyright\ \the\year\ Nicolás A. Ortega Froysa <nicolas@ortegas.org>
\\
Este documento se distribuye bajo los términos y condiciones de la licencia
Creative Commons Attribution No Derivatives 4.0 International.

\end{document}
